連登仔又炒車，睇條cut頭cut尾片就當真相屈義士係鬼同警犬夾埋做戲

6:20 睇

連登仔睇藍絲片都照打飛機

連登仔真係永遠避唔開炒車，不過今次柒到連藍絲既假片都照打飛機

連登仔炒車，咪再屈義士係鬼

[做實事既入黎] 鳩post收皮，實幹post整合